如果摩連奴做香港特首，會有咩效果？

香港人既地位會唔會高返？

做2年好走啦

全街巴士 無其他車 無地鐵

@nben
@can子

第二年爭取到全民普選？GDP成為世界第一？壓過共產黨？

點解？

what?

Respect Respect Respect

第三年又一場雨傘革命加強版？

講葡文

做兩年屌柒雜種搏炒

親親特首>繼續親親特首>特首仆街陷家剷

會被第二個普巴出賣

串尻其他國家

普巴=梁天崎

因為第二年窮兵黷武
搞到第三年經濟跌到谷底 民不聊生

咪撚侮辱天琦

咪侮辱普巴

真正香港之光！

大談政治遺產(political heritage)

nben 都變碌撚

積極發展香港防衛軍
高薪買士兵番黎彈琴提升士氣

冇錯,以前只係一個翻譯
但而家我係行政長官 ,而你都仲只係一個記者